輸左四十萬， 點部署好？

成副身家得返十萬 可以點做

戒賭

返工

完

捐去慈善機構，之後出家為僧。阿門

咩事

仲有十萬怕咩呀

又唔係輸到破產 以後唔好啦

師兄做左啲咩攪成咁 分享下？

買左Tesla 車毁人亡

接火棒 買咩都死

有咁多錢居然都唔識睇市
建議10萬買哂熊證 單車變摩托

正股會升返

借錢買 定係炒 option?

8個鐘前買熊就gel得等星期一收錢la
不過連仔話道指兩萬六係鑽石底
一陣間應該倒升翻1000上翻個鑽石底
咁我d熊就仆街la

正股當佢950蚊入 600蚊放都只係蝕1/3本
似option

我都輸成八十幾萬 冇計架 慢慢投資同返工搵返

ifc meet

相？

50個輸40個,一定唔係正股啦
TSLA高位900,而家仲係600幾,1半都未夠

然後比中資投行做點心救國

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

ching 岩岩見到你個post好想comment 即刻開左個acc
我都輸左一半身家
共勉之

介賭啦唉 返工搵錢好辛苦架
買正股正正常常價值投資啦 想發達成日都

你買咗咩？

點部署?

得閒去睇下IFC 平台有無開，
睇定點個位環境靚。

有無機會偷雞走到頂層吊船，
部署好保安巡邏更表。

準備好解鎖防案，以為一擊即中。

睇完有無覺得要部署咁多，不如斬手指算?

買sqqq追數啦

allin 潘狗騎豬王 tmr

how old are you?

一半即係幾日

其實tesla已經賭場咁, 點解仲要買option

戒賭係唯一方法

歲數唔重要啦 老又好後生又好

輸左一球 衰太貪心
有時真係唔好想贏盡

財仔

你諗下自己同d澳門賭徒有咩分別

星期一低開入🐂食反彈，
然後坐完浪27000殺晒批熊
反手入熊等收錢

星期一準時起床,入隻極牛,包你賺多一倍

同上100粒輸左50粒，已自殺不遂，被軟禁中。
星期五晚比強制256xx平倉。

永别

極限賭場

仲有50個怕咩...
入正股算啦 唔好再玩杠桿

正股都冇左10%啦

過澳門買大細，½機會

ifc見

借既，還唔到，所以已跳。

認同，輸都無股市咁虐待

咁撚大獲 邊度借 財仔？ 咁不如all in 埋 之後破產 或是收手啦 同父母講 一齊借

收手了，比晒屋企人，已跳(不遂)，等星期一番工係公司跳。

跳過都唔洗死仲打到字咁就係上天 留你條命啦 康復後做份牛工好好報答家人 唔好諗投資

牛工(有就好)？報答家人黎做咩，問你拎錢就有。一強制平倉即彈300點上番26xxx。

炒恆期指？

信菲比斯得永生呀
唔了解間公司唔好買
新手就買Index Funds 啦

去澳門推幾鋪大細囉，all or nothing

正股驚閪

炒

點解會強制 你唔係成百粒掉入倉咩

搞咩

各位巴絲珍重，我已萬念俱灰,再見。祝大家賺多d。

贏返40萬咪得囉，咁都要問

冷靜啲好喎巴打

戒賭

舊年輸左200 萬，無事
慢慢賺番

200萬
巴打個本好大?

再開個po 中咗武漢肺炎差十萬街數 點部處好

仲有十個係樓主，唔小心騎左個post, sorry。
不過死意已決，搵唔番架啦。

牛

股 生意 各樣啦

你仲有幾多本呀 唔好咁快尋死
大不了咪老破

回頭是岸, 唔好再賭啦
如果仲想賭, 依度有批牛仔介紹比你

大戶發達十倍無敵神牛
57194 收回價 25950
精選八倍無敵靚牛
57385 收回價 25800
穩陣五倍無敵正牛
55056 收回價 25500

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕
（結算價－行使價）/ 換股比率
若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。
剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

借既，仲有4x左右。不過算啦。

唔好癲啦 你有能事借到40幾萬
好快還得返
再講你仲有40幾萬啊

我都差銀行20幾啦 得返10萬本都係咁

20個同100個差5倍。我無本事還。
成王敗寇，輸永遠都無資格講野。

你有能力借100萬
收入一定比我多 我諗我借財仔都借唔到100萬

再講 你有40萬
寧願你賭埋哩次先

當然如果你想繼續生存 唔好賭住啦

我輸左26萬上年
依加唔會再掂股票 少賭下足球算了

真心想知道你點樣玩股票

我月供到而家都係輸萬幾蚊

係邊跳 想睇

買左老千股 又玩牛熊

屌你老母同分輸win場呀

過3關返晒嚟

下世投胎小心啲

我都重創 點部署都冇用

堅定流
我以為我8年輸600-700K左右已經好撚多
但呢度咁多人同我差唔多
可能仲多過我

巴打講真？

每個人本金都唔同 人地可能係有1億輸1球，講金額唔講％冇咩意思

輸埋個十萬

我total loss 無數次累積而成

你淨係玩動物/option?

堅 我幾日賺左66萬
之後心紅 兩星期輸返一球
好難會追返了 而家好後悔
寧願用舊錢買樓

三萬三果陣買撚左d藍籌股 返唔到家

你買左咩藍籌股？
2382 700 2318 個d依家都冇咩問題wor

唉點解大家啲經歷咁似
賭仔條路都係咁

係
仲有期指
不過唔玩啦
年尾買樓做債仔供樓算

腳踏實地

10萬 有得追既..

唔好亂黎 活好佢 當係人生既挑戰

我40萬本 輸9皮...

260萬本 , 輸左60萬 點部署好？

Liverpool

去澳門all in 3舖, 仲有賺